點睇一個fake news 就打沉成個黃色經濟圈

啲藍店真係多得大家唔少
放個消息 無fc
大家就仆住去買
咁就賺返幾個月黎蝕咗嘅錢

分分鐘遲啲話咖啡豆 牛肉飯能有效預防肺炎
Starbucks 吉野家又起死回生

希望其他藍店都跟住咁做
咁場運動就好快玩完

我睇到好心痛
個個幫維達清貨

所以講過好多次,
要fact check. 都成8個月仲係唔識fact check.
香港人呀香港人, 進步下啦

最好笑你罐頭

大量豬瘟豬肉冇人要

一野清曬

唉 返緊某超市pt
個經理仲叫我今晚要先上某藍集團d 貨上架先
等人聽朝繼續買

人嘅本性黎 一有災難出現就驚死

邊有打沉，你唔好再誇張D
其實 黃色經濟圈 都係 有得揀就揀黃

唔信手足會咁on9去盲掃

問題係有on9信跟住去搶 你係會被逼買 唔係你想搶 係你唔買就小小都無得買呀

我今日先見到有個後生仔帶住豬嘴一次過買八條廁紙 先唔好講係咪手足 係呢樣野係人嘅本性

打沉? 黃店執Q晒? 去搶既係黃絲?
不如話打沉晒成個運動

依家係講緊唔幫襯藍 轉幫襯黃
去令政府同商家佬知道黃色經濟圈ge 威力
今日d 人唔理藍黃咁買
咁當黃店係咩？ condom?

「運動已完撚」

幾個罐頭就令運動玩完

只買地捫同759果啲外國嘢，冇買午餐肉

DO NOT BUY MADE IN CHINA if you can!